<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<dataset>
    <recordset>
        <title>『愛來高雄呦』-2019旗津黑沙玩藝節 7/12打鐵天團玖壹壹熱情開唱">『愛來高雄呦』-2019旗津黑沙玩藝節 7/12打鐵天團玖壹壹熱情開唱</title>
        <imgurl>./images/news/n06.jpg</imgurl>
        <content>最「沙」的玩藝節來囉！高雄市政府觀光局於7月5日至7月28日舉辦「旗津黑沙玩藝節」，7/12打鐵天團玖壹壹熱鬧開唱，還有原子邦妮、女孩與機器人 、Vast&Hazy等知名樂團表演，免費入場，千萬不要錯過，黑沙玩藝節活動以愛高雄為主題，有沙雕藝術、環保藝術20件作品，更結合AR尋寶及週週精彩的豐富活動，陽光、音樂、藝術，2019夏天，一起來HIGH翻旗津！</content>
        <linkto>n6.html</linkto>
    </recordset>
    <recordset>
        <title>「賣菜郎の神農市集」相約愛河河畔! 一起度過浪漫的午后時光">「賣菜郎の神農市集」相約愛河河畔! 一起度過浪漫的午后時光</title>
        <imgurl>./images/news/n05.jpg</imgurl>
        <content>悠閒的午后時光，享受著逛市集的樂趣，週邊獨具浪漫風情，歡迎親臨愛河親水河畔，2019『賣菜郎の神農市集』本年度第3場，將於7月6日至7月7日的午後，在愛河河畔盛大舉辦，此處充滿浪漫氣息，且交通便利，是高雄最具特色的重要景點之一。高雄在地優質的農特產品搭配浪漫的愛河風光，讓市民朋友都能用最輕鬆的心情來逛市集買新鮮，感受本次全新氛圍的農特產品展售活動。『賣菜郎の神農市集』農特產展售主打南台灣及高雄在地最新鮮的農特產，由小農產地直送，講求『在地生產、在地銷售』，將最好的農特產品呈現給民眾，並提供農民與大眾交流與對話的銷售平台，使整個選購更加安全有溫度，現場活動除了有新鮮優質農產品可供民眾盡情消費選購之外，還配合浪漫的live音樂表演、農特產試吃活動、購物滿額集點可兌換限量精美好禮等活動，喜歡神農市集的朋友，千萬別錯過。</content>
        <linkto>n5.html</linkto>
    </recordset>
    <recordset>
        <title>見過能夠站上去唱跳的沙雕舞台嗎？ 現在到旗津見證日本沙雕藝術家的超沙創作</title>
        <imgurl>./images/news/n04.jpg</imgurl>
        <content>每年吸引大批觀光人潮的旗津黑沙玩藝節，今年又玩出新高度！這場將於7月5日到28日舉辦的活動，特別請來日本知名的沙雕藝術家操刀，打造全台首創結合沙雕與舞台功能的作品，這座沙雕舞台未來將由打鐵天團玖壹壹首「站」；今年還有知名的史努比與上班族代表馬克，以及難得的沙雕藝術作品，都會在旗津沙灘上現蹤。現在到訪旗津，可以現場欣賞到藝術沙雕的創作過程，沙雕迷不可錯過。今年黑沙玩藝節高雄市政府觀光局特別請日本沙雕師保坂俊彥和許一男、蕭聖健、蔡瑛瑾、林正盛、林侑瑩和林正明等6位藝術家，共同打造14座沙雕及6座環保藝術品，內容豐富。保坂俊彥的沙雕創作，至今已有 20 餘年，結構的完整性和精緻度，更是台灣沙雕展中的常勝軍。這次首度挑戰用沙雕作成表演舞台，是一次大膽且有創意的新嘗試，而首次站在沙雕舞台的，正是台灣打鐵天團玖壹壹，將於7月5日開幕式壓軸獻唱。</content>
        <linkto>n4.html</linkto>
    </recordset>
    <recordset>
        <title>三鳳中街慶端午 名廚阿基師教你包粽表情意</title>
        <imgurl>./images/news/n03.jpg</imgurl>
        <content>端午佳節即將到來，專賣南北貨及各式粽料的三鳳中街25日特別請來名廚阿基師擔任一日店長，以三鳳中街在地食材開發創意風味粽，現場除親自教大家包粽技巧，還有臉書互動送肉粽的好康，為傳統包粽文化增添趣味。有「北迪化、南中街」之稱的三鳳中街販售豐富實惠的食材，為增添佳節買氣，今年第6度和高雄市政府攜手舉辦包粽活動，特別請到名廚阿基師用三鳳中街食材開發創意風味粽，親自指導10組幸運民眾，包出「母子蓮心-情意粽」及「極品富貴-發財粽」兩款高雄特色粽，運用鮑魚罐、花菇，櫻花蝦乾、糖蓮子、蓮蓉餡及鹹蛋黃等新鮮食材製作，口感鹹甜豐富，情意滿點。除舉辦行銷活動外，三鳳中街更不忘做公益，特別捐贈400顆粽子給鳳北里弱勢族群，為佳節帶來溫暖。經發局伏和中局長表示，三鳳中街為高雄最大的南北貨商店街區，街區內多為百年以上歷史的悠久商家，這次用創意直播帶動網路社群話題，為傳統街區增添年輕氣息，希望能吸引更多的年輕朋友一起來挖寶。</content>
        <linkto>n3.html</linkto>
    </recordset>
    <recordset>
        <title>高雄5月大聲喊愛 蓮池潭高空彈跳遊憩新體驗</title>
        <imgurl>./images/news/n02.jpg</imgurl>
        <content>高雄5月愛情日活動很刺激，觀光局與臺灣高空彈跳俱樂部合作，5月11日、12日，於左營蓮池潭舉行「大聲喊愛 高空彈跳」活動，觀光局潘局長更一馬當先，擔任活動開跳貴賓，在大聲喊出對高雄的愛情宣言後，進行高空彈跳，現場參加活動民眾，透過活動見證對彼此愛情的承諾，還有從外地特別來高雄參加高空彈跳的遊客，一同來感受蓮池潭的遊憩新體驗。今天活動由觀光局潘局長開跳，在跳下之前先大聲喊出對高雄的愛，並祝全天下的母親，母親節快樂。今天現場，鄭安秝議員與本市陸淑美副議長的女兒黃韻涵也義不容辭的加入高空彈跳的行列，鄭議員表示從上面鳥瞰龍蓮池潭非常的美麗。參加「大聲喊愛 高空彈跳」活動的民眾，有情侶，也有夫妻，現場有一對結婚4年的夫妻，在老公深情的喊出愛情宣言後，勇敢跳下，最親愛的老婆則在地面上等待，並送上一束鮮花；另外也有台灣男友感謝比利時女友在感情中的付出，現場充滿了刺激與浪漫的氛圍。</content>
        <linkto>n2.html</linkto>
    </recordset>
    <recordset>
        <title>莊智淵代言高雄運動觀光 揮出高雄精彩瞬間</title>
        <imgurl>./images/news/n01.jpg</imgurl>
        <content>高雄市4月觀光代言人邀請到臺灣桌球教父-莊智淵，恰逢高雄4月20至25日辦理108年全國中等學校運動會，曾為世界排名第3名之莊智淵堪為最佳代言人，相信能激勵更多臺灣運動選手的潛力，增添本次全中運精彩程度。
        莊智淵出生於高雄市，是臺灣桌球運動員，於2003年12月排名世界第3位，並獲選為2003年臺灣十大傑出青年、2003年及2012年臺灣運動精英獎得主。莊智淵8歲時就開始學習打桌球，展現桌球天份，母親即是他的啟蒙教練。記者會中高雄觀光局長潘恒旭邀請莊智淵介紹高雄特色景點，莊智淵帶出最新落成之衛武營國家藝術文化中心以及寶來溫泉、妙崇寺、妙通寺、諦願寺、神威天台山、茂林國家風景區等，希望大家能提升對於高雄偏遠地區的景點認知。
        今年全國中等學校運動會亦在高雄舉辦，屆時全國22縣市、1萬5千名選手將同場切磋競技。全中運為全國規模最大學生運動賽事，本屆賽事4月3日從那瑪夏區引聖火，10日傳至高雄巨蛋，20日開幕，25日在高捷美麗島站光之穹頂舉辦閉幕式。今年賽事項目包括田徑、游泳、體操、桌球、羽球、網球、軟式網球、柔道、跆拳道、空手道、舉重、射箭、射擊、角力、拳擊、木球等，執行委員會選辦擊劍、現代五項，並推薦滑輪溜冰為示範項目，而賽事期間有線上影視平台整合手機APP，提供Live實況。</content>
        <linkto>n1.html</linkto>
    </recordset>
</dataset>